一人N個好型嘅車牌

DLLM

HE1107

有咩咁型

見過幾次

寒戰2拍戲用車
真正嘅一哥係部Volkswagen

型嘅唔怕見多幾次

搞錯，仲以為係嗰部。

會唔會有HJ2Q出現

有架麥拿倫係game

車主係寫GAME起家
好似仲有GAME 1 GAME 2...
仲有部法拉利係168168

RR69

成日見係何文田果邊
仲有幾架唔同車牌既 忘記左

game夠特別但係冇令人眼前一亮嘅感覺

琴日見到個車牌係 LE9END